有幾多工程友還係單身

機械工程
其貌不揚
可能要成世打飛機
其他師兄上水未！

少時讀電子 中年渣的士

若要生活好 咪撚讀civil

鳩流流, 做水喉

工程狗 civil撚
預咗成世單身

做咗15年工程，年年都有女，但冇一個維持到半年！

升降機判頭
好撚dry

判頭都dry

點溝

機械工程
伏伏伏伏

成世玩完囉！

讀緊

少時讀Mechan，中年揸貨Van

利申: 有女

如果你個人同圈子都好極端，無咩異性緣
出到黎做野會再有加乘
我就係咁